#
 
คอมพิวเตอร์
จิ๋ว
สำหรับ
นักเรียน
รับคำ
สั่ง
ซื้อ
คน
ทั่วไป
เริ่มต้น
ปอนด์
microbit
 
#
Element
14
รับคำ
สั่ง
ซื้อ
คอมพิวเตอร์
จิ๋ว
ผู้ซื้อ
ทั่วไป
สาม
ชุด
เลือก
ได้แก่
กล่อง
กล่อง
ชุด
ระดับ
โรงเรียน
บริษัท
ชุด
สินค้า
รับคำ
สั่ง
ซื้อ
วันนี้
มอบ
เดือน
กรกฎาคม
ตัว
บอร์ด
ปี
เต็ม
มอบ
เด็ก
นักเรียน
เดือน
มีนาคม
ราคา
ชุด
ละ
ปอนด์
รองรับ
เชื่อมต่อ
เข็มทิศ
ตัว
ปุ่ม
สอง
ปุ่ม
รู
ขนาด
ใหญ่
รู
สอง
รู
เหลือ
จริง
รู
ซอฟต์แวร์
รองรับ
ภาษา
ที่มา
Element
14
 
microbit
 
microbit
 
go
 
microbit
 
club
 
microbit
 
bulk
 
Bluetooth
 
accelerometer
 
LED
 
IO
 
VCC
 
GND
 
IO
 
Block
 
JavaScript
 
TouchDevelop
 
MicroPython
 
TechCrunch
 

